招巴打玩fifa pro club

由D10打起 依家有4個人
想整隊多人既pro club一齊玩
大約8-9點開始打到眼訓
缺中場/後衛/閘 不過你想打前可以調下位 至在玩下開心下
btw唔受教練形玩家/亂call波既玩家/暴躁形玩家

有興趣就留 打開既位置/實力（純粹得個知字）/TG/psn 搞掂就一陣玩
或者tg我：lihkg999

有興趣，無咩玩過pro club 但season 打到D1 title
打開中場
但我9 點應該未開始玩

中場
唔係高手，識玩

踢開閘
tg: last9320

Fifa pro club 今集先開始玩
通常玩cam cm cdm
同埋會係夜晚10-12左右玩ok？